逾百人白色情人節參與Studio 9私人派對 有四人確診

本港今日（23日）新增39宗確診新型冠狀病毒肺炎（俗稱武漢肺炎）個案，情況令人擔憂。香港衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，早前公布的四宗個案，則第169、208、277及315曾同日到過黃竹坑聯合工業大廈9樓，在3月14日（白色情人節）於Studio 9參與一場逾百人參與的私人派對。

張竹君表示，除了第277宗個案27歲女子，其餘三人是結伴參與該場派對，認為不一定是在派對中受感染，但指參與任何形式的派對，若沒有佩帶口罩，均有機會構成傳播風險，已聯絡派對主辦人，向曾參與派對的人士發消息，有需要聯絡衛生防護中心。

群p，不停體液交換

277 應該好樣衰

sex party

痴尻根 仲走去呢d地方 中左就真係低撚死

富二代最鐘意嘅私竇開P

交換口水

社交撚會話係毒撚先會冇社交
呢啲活動好正常冇問題
唔俾係喺屋企中㗎
留喺屋企都會中㗎啦屋企咁撚危險

Gay p?

社區報出版計劃要大家撐